黃金定先達 惡名遠昭d?

why not both

先達

好景

唔夠出名

一定係先達啦
黃金九成黑店
先達全撚部都係黑店包括個商業老細

先達啦緊係

先達啦

y

先達啦
黃金你唔跟佢啲list 就ok

腑你嘅智商好難同你解釋架喎

信和

館長